好撚多fake news

屌你老母咪撚亂傳啦 你估下下要跟進幫義士唔攰咩